【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

今次警察襲擊清真寺，自製咗極大核彈，要一哥、特首出面道歉，但佢地無割席，佢地無處罰開水炮車及指揮嘅警察，佢地完全無譴責自己人。
佢地嘗試做公關show降溫、狡辯及在宣傳方面推卸責任。例如話係因為有示威者造成，同埋將特登造成推說唔小心造成。
以上佢地嘅宣傳策略完全值得大家學習。

警察唔割呢part真係出神入化

希望我地都做到啦
出面好多又話割整壞交通燈割手足，但點知原來係狗熄燈

得連登會割

Tui

我地係自由主義，係本能，亦係受到阻膠灌輸教育影響，包括吳志森等，唔合道德嘅就譴責
但現在對住唔守規矩嘅敵人，我地唔能夠再如以往被規矩束縛，否則我地最終一定會輸

警察話唔割自己友，反而去分化示威者。呢點仲有阻膠真係中計去聽狗話？

真心要學

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

成撚日有班民意反彈黨乜乜柒柒黨自以為是指指點點實質好似林奠同班高層咁縮係老母個閪到
呢方面真係唔撚該班仆街學下

好野要推

唔割
市民同班狗割

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

佢地係一個團體 一輸就30000狗落地獄

推推

推

示威者說有無人做錯、應否割蓆，是無補於事，現時更應該做的是爭取五大訴求，重組警隊

我地都係，一輸就新疆見

扮

呢句要廣泛宣傳

你覺得我地輸咗唔會？得罪講句班狗仲有覺悟過我地大部分人

有錢使得鬼推磨

同埋話要同勇武割席嘅KOL，應該叫大家抵制佢，廢事聽壞腦。
我地就算出現核彈，應唸下點樣修補，唔係即刻割席話唔關自己事。相對於政府、警察，我地仲未出現核彈，就有好多人話割席，呢班人簡直on9

真 pish

同意！永不割

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

支持

Push

一般情況適用

但如果有火災燒死人之類的大災難，就應該拆唔掂

盡力將責任推

This is the key strategy

So simple

不嬲都係卧底做

成班未見過大蛇屙尿
好似d神獸咁打兩下又話夠啦打死人
郁d又發tee藤敏感過g點

置頂plz

以後見到有割席分化post，我地即刻要post樓上巴打提議嘅金句：

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

話「係黑警做, 事實眾說紛紜....」

721 831 101

push

真係要好好學習

對比連登仔民意撚真係高下立見
你有冇見過有popo鬧自己人
Г你咁樣打示威者會失去民意啊」

Push!

Be water.

The police are united. They will fail together.

Hong Kong people are united. They can win together.

認真，我地粒核彈係邊？
紙皮箱？

呢個要推

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

佢哋就真係核爆都唔割

第一點黎講我地冇代表應用民間記者會代替
用上述組織代表的話只會破壞所謂＂冇大台＂的運動，用呢d人士代表的話則代表重塑實體領袖，而且佢地不足以代表所有抗爭者的聲音，因為呢次系屬於所有香港人的抗爭佢地只係其中一部份的參與者

推!

阻膠話神獸、交通燈、裝修、波羅係核彈，要割席

對比對家嘅新屋嶺、831、陳彥霖，呢D全部人命，以及攻擊清真寺向全球穆斯林宣戰，警察及政府完全唔割，無交人祭旗

值得參考，不過要有誠意，前幾次民記都做得好好
btw認錯還認錯，唔好亂咁認頭

記唔得得第一次圍稅局？
之後一日道歉日拎到幾多分，市民收哂貨？其實我地都可以做到

佢地真係玩到出神入化

我覺得有份號召出席活動嘅人，遇到核彈場面就應該出黎善後，而唔係走咗去，就算責任唔係在示威者都係必要咁做

佢地圍內無割啫
林鄭準備同班狗割

認真，今日淋病點解要去清真寺道歉都唔上嚟屋企同我地道歉？
答案自己諗啦

有用推

我估最終都唔會割，因為中共依賴槍桿子出政權，點會放棄自己最後武器？
不過可能會直接處決，不過早前聲稱突然感冒死嘅特別職務隊警員，以及昨天車上死嘅水警

由六月至呢一刻
還拖 ,失去民意
裝修,失去民意
私了,失去民意
放火,失去民意
炸彈,失去民意

想問下D民意撚
究竟到呢一刻民意係咪已經冇晒

Agger tui

再提一下大家，

work as a team! They are force, and we should learn this

推 不割不割

真，我地唔可以咁易割

屌依樣好多人都講咗好耐但奈何唔係個個有意識去做
或者只係連登先係咁
講好唔割就係對外點都要死攬手足
就算內部(連登)檢討都要錫住屌
下下淨係識起晒鋼咁屌老母

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

就喺啲仆街帶風 乜柒都割
交通燈都割真喺痴撚線
政府無成本 真喺理你都on9
試下幫解話 唔中意咪再轉方法
核爆都唔割

點做我都支持手足做任何野

好似唔完美，可接受，要改善咁
要瘋傳

其實連登仔都唔會割架喎
拗黎拗去咪係想諗點做得好啲
好似班狗咁，做到不知所謂做乜錯乜

巴打
你簡直係連登清泉

推依個
有啲真係唔可以亂咁認

好 已cap段嘢等一有分化post即paste

有冇唸過有班人係口講唔割，但唔再行動去支持
只係Facebook,IG LIKE 吓，但例如做文宣/發夢/捐錢就唔做
始終狗同人最大分別係一個有收人工，一個為理念為香港，班狗唔到佢地割唔割因為係工作，但部分人一心淡唔再做行動去支持個運動，之後雨革2.0

搵民記幫手得唔得
不過我地自發文宣道歉效果都得嘞掛？

警同藍絲最叻就係唔割

黑警藍絲啲不割蓆精神真係好值得我地學習

記者會當然唔割 私底下點會唔屌

push呢句世界級

係咪應該搞返個基金之類嘅野
for爆錯嘅鋪同受影響唔關事嘅商鋪？
少少錢心意又好公關又好都值得做

同埋道歉真心要做,813後我地完之後冇哂呢方面嘅Pr

「唔合道德嘅就譴責」
其實呢樣先係最唔合道德
完全唔理政權暴力
淨係著眼於自己人表面嘅暴力
自己就企道德高牆上
呢啲垃圾一世都唔會醒
4個半月喇
條友仲以為係過去二十幾年果種玩法

其實大部份淺藍已經割哂
淨返個d係超級鐵膽點都唔會割

其實所有嘢都有兩面,有時左膠講嘅嘢唔啱聽,但唔係完全無道理,其實激進啲嘅可以聽下,睇係有咩可取嘅。例如,之前無限制咁用火魔法,到宜家嘅裝修裝飾分級,結界師咁,其實係減少咗部分負面輿論。當然,前線嘅付出係最多,決定權都係你嗰到。但係有時候語氣重咗,唔啱聽嘅,都唔洗咁慶,接納意見就改,唔認同就繼續做自己認為啱嘅嘢。我可能唔認同你嘅手法,你都可以屌我係冷氣軍師,但係我地都會認同"五大訴求,缺一不可"咖嘛。只要大家都認同呢個理念嘅時候就可以講核爆都唔割。唔啱聽嘅咪互屌下囉,唔洗下下攞"割唔割"呢個問題出嚟,大家又唔係中國製玻璃心

推 連登就黎無正常po

對家做既野卑鄙過我地好多

真係值得好好「學習」

大佬佢地有錢收架

屌佢老母

united we stand, divided we fall

P

up

做錯咩事都好 殺人放火強姦
點都有個大嘅照住
呢啲工去邊到搵

追究犯錯警員係無補於事

唔認同第一點
唔好有大台代表抗爭者決定咩係啱咩係錯
代表抗爭者道歉

拿，呢樣就係我地要學既野黎，凡事顧大局，要屌可以但唔需要放上台，俾你屌贏又點呢，幫對家上子彈

唔好戇鳩啦
佢地呢d唔係核彈都唔割
係真係從來都唔覺有錯
就算佢地私刑 姦殺 自己友去打劫 掃黃食免費雞
都覺得無問題
因為佢地道德觀係入學堂果日已經崩壞
好多本身唔算壞 入到去就會學壞就係咁解
以前港英時期賭錢係基本 宜家做d就野就高lv好多 作姦犯科

助養計劃問題 哩間有無人被養育緊?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 團結就是力量

推 要學 不割席 不指責

無大台呀,
第1點可以刪除啦

荃灣大涌道連儂天橋

敵人嘅優點 要好好學習

頂住喔 點都唔割

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

不割

呢樣真係要向政苦狗狗藍絲學習下

希望林鄭政府盡快回應市民訴求，令香港回復平靜。

呢啲我哋真係要同佢哋學，不過好難，佢哋有中央決策，我哋就要真心明白割同唔割嘅後果

置頂

請問可否幫忙推一下
thx

同意。。
推唔到，留言支持

只有團結，不分化不割席，才有機會獲得最終勝利。

團結係對抗極權最強大嘅武器！！！

推
指鹿為馬心態好無恥
但不割蓆呢點要學
凡事都有兩面睇
唔好比人分化

抗爭者表示追究有無人做錯、是否犯法，是無補於事， 現時更應該做的事與警暴割席。

啱

推，割合啲全部係分化撚

抗爭者表示追究有無人做錯、是否犯法，是無補於事， 現時更應該做的是與警暴割席。

岩阿
黑警殺人放火強姦都唔割
呢樣要學
老土講句 團結就是力量

咩都唔會割蓆

連燈仔話: 明明係前線做 又屈狗做 即係已經同前線割左席

人地有官媒做propaganda
點同

無自己靈魂，比錢買忠誠，得高層可以講嘢，關割唔割乜事，你睇政府呢邊一早割到九彩

如果佢地一早割左，場運動都可能會死，佢地要用咁多歪理掩飾佢地既罪行，香港人先會反彈，國際先有迴響，兩睇啦

撐

我地已經有明確嘅連登守則確定係咪自己友

我地可以以連登行為守則界定係咪自己人
在守則以外嘅行動，需要調查清楚，因為依家有警察臥底及中共特務滲透示威
另外，民記真係可以瓦解警察謊言，值得一讚

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

啲狗係冇呢個疑慮
佢唔怕有人扮狗
但我哋怕狗扮人
而核心問題係佢扮你甚至比人影埋
我哋都無辦法理直氣壯咁話我哋冇熄燈火法裝修之類...
如果我哋話做的全都係鬼
咁前線的好努力去裝修放魔法的手足見到會點諗?
呢個似乎是唔割蓆面對的一大難題

我地可以根據連登行為守則分辨。在行為守則外嘅行為，例如偷360嘢嘅，應調查佢係咪並非自己人

點解警察唔怕失民意?

冇割喎！係有心人提點一下，點樣可以玩得高明D

實用文

推推推

Up